有無人玩60 Seconds reatomized？

有無人試過完美通關？
（利申：試過死淨一個）

pish

試過被黑超特警救